[鐘意寶新力寶] 五月二十四日田草十一場賽日討論區II

馬PO龍虎榜:
.0. 460
Win神Ho 426.5
華可可 323
我愛金世正 276
單身楊明㫻 212
火屬性比卡超 131
最強藝人吳宗憲 118.5
緣盡愛未完 101
被馬會屠殺 81
Suis 67.5
福逸 55
陳曉明應教港隊 35.5
Adnan_Januzaj 27.5
切柒 -8
幸運快車 -12.5
單挑冠軍 -15.5
人一世勿一世 -21.5
靚蝦王旺 -24.5
時時精綵(馬王) -28.2
超能量化歡騰龍駒 -33.5
芝麻糊加隻蛋 -34.5
潘頓正賤種 -35
eriksen -37.5
保羅翻譯 -39.5
梁家俊(無傳承) -40
一舖成名 -40
Scandalbb -40
Priestgod -40.5
排球少年 -48
中出大俠 -51
玖寶 -54
有村架純男朋友 -77.5
ケッピ -80
Waikuku -80
Greenwood綠木 -86.5
拿樸迪 -114.2
波利 -115
尊兄 -118.5
長井 -120
Grealish -120
不加思索畢加索 -122.5
跟方駿暉贏大錢 -125.7
寶高 -126.2
なつめみお -135.5
星宮一花 -143
烽煙 -152.5
戚家隻狗喪彪 -160
張繼聰愛失踪 -160
冼毅力saint -185
覓腸 -200
小川ともみ -200
貓蛇 -208
奧書 -218.5
23_香川真司 -233.5
金仕芬 -262
新力必 -268
晏菲路8號 -316.5
睇書 -375

24/5 馬PO精選:

沿用1W3P賽制
今次報名時間係星期六下午1點
報名時照舊要跟返 R_ 馬名(User名)
是次精選會分3組
是次精選只限先前已參賽會員參加 (名單#1)

例:
R10 美麗笑容 (時時精綵)
R8 時時精綵 (拿樸迪)
R10 美麗精神 (星宮一花)
R10 美麗甜心 (新力必)
R11 健快聯盟 (貓蛇)

報名方法鬥快，撞組會自動歸隊做第二組/第三組
例如美麗精神/美麗甜心會分咗去第二組/第三組
次序以回覆ID(#xxx)為準
邊個reply開始計/截止就跟連登個鐘

樹倒猢猻散

當一個新移民切斷上半生
找一個新祖國 繼續做人
回望每一組 歸家腳印沒想到
護照要蓋滿 新的印

5月24 遮打要人

Lm

得返我你烽煙覓腸

牙睇回家未

點部署。。。
馬po係香港既縮影..
我地唔可以放棄

興旺陳

新力必 missing
睇書要靜 missing
當家精選 missing
靚蝦王旺 missing

@必蛇
@寶高蛇
又去左邊?

精選玩唔到下季了

國安法好撚癲。。。

毋忘初心

估唔到最後得返我哋

方蛇無人講
蔡明紹廣東話無人講
我錯囉咁點呀無人講
Fill咗佢無人講
粉果無人講

ifc 5俠死淨拿蛇phone in蛇

新力必 missing
睇書要靜 missing
當家精選 missing
靚蝦王旺 missing
我愛金世正 missing
金仕分 missing
跟方駿暉贏大錢 missing

點解我返工忙幾日 返黎個世界唔能同左...

馬po 靜鷹鷹到

潘頓哥嘅出現

ma po 24
..................
...............
.............
..........
.......
......
....
...
.

個頭好能痛

見到馬會戶口個心痛到......想逃離馬會apps
但見到香港咁.....個心仲痛
禁返入馬會apps了

賭馬係用黎逃避現實...

有馬主棄籤 蕭家軍又多一個養馬名額

蕭百君家族多一個養馬名額。

每年去到季尾階段，都有之前一年中籤的馬主，決定放棄引入馬匹，向馬會交還馬匹進口許可證名額，而名額則由候補中籤人士名單中，按次序補上。

馬會賽事秘書處今日公布，在去年自購馬(PP)進口許可證中籤名單中，刪除陳藹怡女士的名字，由排在候補中籤夠單第2位的蕭劍平先生補中。

陳藹怡目前養有「路路富貴」一駒，而蕭劍平則為大馬主蕭百君長子，現時個人名下養有「帆哥兒」，另外是「奇真」及「駿協精英」的馬主團體成員。

單計個人名下，蕭百君連同兩位兒子蕭劍平、蕭劍新，女兒蕭劍瑩，以及兩位兒媳，蕭家軍現時共養有12匹賽駒。

真唔真呀 呂健威出山操馬爭冠？

呂健威(前排左)出山操馬？

仲有兩日又跑馬，有眼利馬迷上馬會網發現奇景，在馬匹晨課資料中，出戰第10場匹呂廐馬「開心人生」，竟然顯示周二(19日)由練馬師在內圈快踱一圈，莫非呂健威為咗爭冠軍豁出去，靜雞雞出山操馬？

其實，威哥都係騎師出身，在1975年至1982年在港從騎期間，曾勝出36場頭馬，其後成為助理練馬師，並於1996/1997年度馬季獲發練馬師牌照，早期都有落場操馬，惟近年晨課已絕跡馬背上，最近一次見佢騎馬，要數到2007/2008年馬度馬季開鑼日(9月9日)，當日第一屆練馬師慈善策騎賽於第一場開跑前上演，喙頭十足，一共有七位練馬師參與，分別有大摩、告達理(已退休)、葉楚航、呂健威、鄭俊偉、姚本輝同徐雨石，結果由大告策騎的「金百利」率先衝線，而「新力高」則由大摩打晒澳式車輪鞭入Q，葉楚航策「葵扇煙」外欄頂住一席第三，至於呂健威則策「洋洋先得」跑第四，場面難能可貴。

馬會網顯示「開心人生」周二曾由呂健威在內圈操練。

個個都走

你那麼愛他，為什麼不把他留下

金世正都唔見埋

尋日佢地jer左兩句就走哂啦

全部走晒了

大家都意興闌珊

上水見到大家咁唔開心⋯

去哂ifc

馬照跑
舞就不跳了

岩岩訓醒

大家都好灰 無力感太重
我都故意訓到咁晏先醒 想沖個熱水涼

靠你搞旺馬po了

拿仔
其實大家咩事
鬧交定點

成日jer我嘅波利都唔見人

要做野⋯

雪茄仲有馬收

馬匹易廄
以下馬匹經已轉換馬房:-
馬名 Horse Name 烙號 由 轉至 易廄日期
眾善積福 CHARITYDREAM B334 蘇偉賢 鄭俊偉 22/05/2020

馬匹退役 / 取消登記
以下馬匹已告退役:-
馬名 Horse Name 烙號 馬房 退役日期
電子大師 E MASTER A254 方嘉柏 22/05/2020
勁飛寶寶 FLYING NOBLE A267 容天鵬 22/05/2020

5班1800又多隻

我都唔知
剩你知琴日牙睇爆seed話退出馬po

咁佢會變咗旺當家

佢同奧書

@貓仔

女神退了

下季 一定一W 啦最少

點睇馬po24

8/10

比綠寶打到開花

眾善積福

貓蛇呢

我老死 升左職 真係
應該忙

星期日會返黎

調轉頭諗雪茄都幾好做
每年諗點樣16W就得 有多當BONUS
部署上都易啲

聽日會唔會有精選

馬PO 24

一陣韓職先

唔賭波啦

頭場一棍主fg

22分
都唔知出唔出好

老閪都唔出
搏唔過
唔出 暑期減多少少 下季仲著數

大家精神啲

輸得遠減三分就仆街
留返下年啦

比D掙扎 !!!!!!!!!!!!!

陣間韓假唔開胃

韓假已經假，仲要獨腳
你自己小心D

你唔賭？

唔賭啦，搵錢好辛苦

留返d錢著草

坐洗頭艇都唔平架

原來你精選好勁

基本啦
（真錢都係輸我係垃圾）

賭幾大先慳返夠著草

重點係贏幾大。
家當大部份兌左美金，睇黎無乜錢賭了。

唔賭點夠著草

咁快1c

留返廿幾萬著草去台灣

覓腸咁後生就咁多錢

輕鬆

潘頓哥係隔離賭波

邊夠，個度無野做架

賣豆腐

想著草去韓國

世界變了 我覓會參與討論

我同個足球 跌落水
你救邊樣。。。。。。。

請珍惜最後6日

足球wfc

拿蛇有冇買？

收手啦潘頓哥

咩事唔好針對我啦

針對你個名，同你本人無關

估唔到尻up一句收聲啦就搞成禁

星期日要一棍你先有生氣

摩家軍走哂
得番迷告撐場

仲有拿蛇都迷告

摩家軍遮打盃會翻黎

星宮同宮澤都係

有冇賭角呀

唔賭啦 冇咩心機 排位表都冇乜睇

剩返賭馬吊住條命

搵錢好辛苦

Welcome back男朋友係拉

貓蛇

唔辛苦 迷拉黨賭幾場2倍w又收到手軟

年輕是罪 有G1都有啲提唔起勁

綠色勇駿

屌首爾快半客 差一粒

高層係唔同啲。。。。

忠心勇士跑唔跑到下年打毗

可惜我反拉

我藍領日日送貨 你白領笑鳩我

反拉之路你絕不孤單

反拉身心健康

星期日我年手馬有啲睇頭去抗衡
我頓手馬食咗屎咁

你再講大話 cow唔到女

R8 時時精綵

仲好俾女溝

有錢有車有樓反拉 人生贏家

遺言
戒賭

挽留

寶高蛇

感覺到必蛇會喺聽日一點正出現

好撚暈 搵錢好辛苦
想一棍毆落去友好日子到

一棍毆落去一隻健康有問題既馬

唔會啦

屌佢老母睇緊大結局，乜撚野事變撚左林鄭

又有道理 再要諗諗先
呢個檔真係好吸引加埋後勁年

量化歡騰一野甩十磅 都應該幾舒服
怡昌飛駒唔知有無三十零蚊馬

今年幾隻後勁年既馬都想買

其實必蛇做咩咁突然離開馬po

想買凌駕 巡航
巡航周蛇放頭應該好舒服

量化歡騰嗰10磅好吸引

巡航有得諗啦

呢組好強喎
上場超弱組都追唔近隻軒轅

唔知，突然間就咁

乜野紫菜福星 好難聽

524無晒心機賭了

移民了

呢組好強 我又唔太覺
買得量化歡騰貪佢十磅 隻馬食唔起133 差極都3344嘛
我重點睇怡昌飛駒 睇下熱列咩程度先

移去邊好呀 寶go蛇

望拉嗰隻孭多啲飛

想去澳洲

幸運傳奇上場強組頭馬
愛馬劍，等佢番田草好耐好耐
怡昌飛駒
仙履奇遇，你地講到曉飛咁
遨遊千里試閘一早試定，抖完熱完身一場即刻落番個B
除左10磅，完全不值一提

22-05-2020
18:31 角球大細 星期五 1 浦項制鐵 (主) 對 FC首爾 (客)
大 [8.5 個] @ 1.72 $250

22-05-2020
19:07 角球大細 星期五 1 浦項制鐵 (主) 對 FC首爾 (客)
大 [11.5 個] @ 1.97 $240

半6全幾呀

做馬伕

勁中
風

量化歡騰初出嬴緊咩馬呀
愛馬劍呢啲馬 要出頭要得一早得咗咁
怡昌飛駒 幸運傳奇係一定要睇既
不過後者12檔 加7磅 放唔到頭或者無欄唔知會點
遨遊千里傷患馬 仙履奇遇唔太識

都想 冇能力
另一半有能力。。。

摘下士多啤梨

我諗住買qpq邀遊千里最驚騎嗰個發夢

上場失唔失望 ? 佢個位完全係Gel硬既位黎
直路頭舒服都仲要禁住
愛馬劍3班1400級數縮落1200
同埋隻馬縮埋爆一段最好，谷草1200攞正平衡先沖就太遲

睇睇下都係賭愛馬劍好
又唔會熱

軟飯

軟飯未

遨遊之星都係佢贏
係驚頂3疊

我都係咁諗愛馬劍玩咁幾季都係咁，忽然殺晒除咗鋪鋪跟嗰啲外我都唔知點中

唔失望 因為無買到
我覺得隻馬真係食唔起133 食返個中磅應該好少少既

又賭埋啲閪馬

好頭痛 唔想害人

真 谷草我頓跑到200分都出唔到頭
生涯跑咗29次 4亞4季
我覺得真係要幾好分先參與

好糾結

講真 呢d唔長久
早分好過
大家唔夾 好難搞
除非你好撚有火 搞到平起平座
唔係就早分啦

我都想過去
但好多野要放低

收到風必蛇就上水

條撚樣點會唔上水

翻睇番場馬，真係好失望
唔排除中磅好d，不過1130磅應該都孭到下磅掛
上場唔好話迫近，仲要終點前再被拋甩

有寶成大熱
7-8倍都買得過W
仲要比陳蛇鳩放完一次
照計莫雷拉唔會頂佢掛

量化歡騰之前都諗緊佢第一場賽績
結果上場贏唔到係失望
睇怕都係孭飛然後比人偷

中番幾次3T 都叫有能力既

成日都冇上過水

睇番上次時間量化都係做得好既，唔排除一路有進步，個磅係重二三名應該無問題

呢d馬都唔知係咪一鋪搏散
我就望佢繼續孭飛，比多d分頭淒涼佬

烽煙蛇點睇超能力，跑草得唔得ga

愛馬係擔心騎果個

計死時間真係快過同日三班組1200第二名以後既馬

今鋪真係睇我年算
同樣想毆無心睡眠 希望買完唔好真係無心睡眠

跑草仲勁

就係咁先有分頭

處女馬賽嗰陣既時時精子

頭場時間不能作準啦

細隻到 時日太快
轉眼間已經成為香港長途馬王了

苗禮德應感到開心

Ascot Racecourse 宣布Royal Ascot於6月16至6月20號舉行 到時將會閉門作賽

香港長途馬王

有冇馬跑完二千堅尼直去聖占士皇宮

數糊跑輸多場就落五班

得一個禮拜多啲休息

加油啦屌

比d掙扎

R9好難買
中班長途
係咪買天叔無死

Thanks bogo

烽仔

加油當仔

I know that feel

今期係咪肥之報恩
要追追狄狄+肥

比咗一場狄狄仔夠啦

加油牙當

鐘意寶又幾好樣

高頭大馬

興旺

烽煙蛇點睇同你一齊試閘既總理

常感恩想一棍

3x4 角細
一起身又企撚左係度 cls....

想要有理共想

忠心勇士出返嚟操未

應承我，1點鐘禾道駒我嘅

組閘頭6名除左蕭家果隻之外
全部都試得好
其他野唔識
不過金蛇同睇書蛇好似幾鐘意呢隻

有理共想希望p好分啲
常感恩w都要睇有無鴨仔 講真好似無之前咁爆 但級數都夠殺

賽前又跳草地又有啲正常時間快跳
得常感恩同蝦王叫做級數係佢之上
隨時偷到雞

有鬼人搶咩仲...
一組都開唔成

希望個場利追

有理共想計功夫好完整架啦
上場隻馬有返勢 識撲下先 係偷呢啲G2 G3既姐

必蛇1點上水

1點你會見到一堆人報名咖啦

但都可能唔夠3組

電路三號

Cashed

24/5/2020賽事 馬匹退出補充通知

第6場第2號馬星夢帝國已退出競賽（原因：左前腿不良於行）。
由後備馬遨遊之星補上，此駒由賀銘年策騎。

第11場第12號馬電路三號已退出競賽（原因：左前腿及右後腿不良於行）。

羅富全承認，源自父系「盡善盡美」的「日日精彩」甚具潛質，但同時也有一些壞習慣。

羅富全說：「牠的問題有點棘手，牠有時跑得很好，但有時會表現失準。我認為是牠的思緒影響了牠陣上的發揮。你有時會看見牠能輕鬆勝出，有時又會受其他馬匹影響而交不出最佳水準。」

「牠在晨操中可能會顯得懶洋洋，所以你不會知道牠何時想交出好表現，也很難看出端倪。」

剩係搶

明顯地係冷清左

個拍賣會笑撚左

韋恩角細同路

我哋同路23比1

馬po啲燈真係唔講得小

應該仲夠人玩3組ge

坐文家良隔離條友個樣好似 弊少

呢堆拍賣馬好曳

不良於行好少事 甩皮都叫不良於行

交個場比場場精綵
奠應該唔想比我頓搶得番隻馬

今次拍賣真係時間不合

隻kodiac應該係標王

1400會唔會難啲

有無人買開六環彩
當買六合彩

呢場而家得兩匹跑

南亞之星個老婆好似好鍾意隻lot11

650萬買埋

巴基贏咁多錢，割啲出嚟買馬當做善事囉

lot12隻馬幾好款咁

同父馬同埋場場自己係都外國贏到上1600
上場當無跑過
值得留意

咪又係幫襯番告仔
早知今日 何必當初

12咁耐先有人出價

以為50萬無人舉

好冷清下，大把人準備走佬。
同埋好似少左大陸富豪

12 係catB馬

淒涼到，百二三萬停左咁耐

武肺身家已經縮水
而家香港仲要搞到咁，仲唔走資咩
仲邊有咁得閒買馬

聽100萬都聽左好耐

12 成本價 二百九十幾萬

13幾大件頭

個拍賣官都叫到無乜癮

13咁就220
12慘到叫咁耐先得150

12 水馬黎,category B, 大部分馬主會skip, trainer 都唔想收

13試跑個型態都唔差
係唔明12個成交價點解低到咁

今次馬會入呢批好差

咁對於班馬主黎講，百二萬買件玩具都抵，如果健康既隨時回到本既

Any link

7號幾錢 ?

得番兩隻

百二萬唔計養馬費
四班2W1P先回到本
難架

睇試跑14都唔多似係好野
又百幾萬成交？

前景起碼好過12

入肥鬼做五班王

隻12 1000磅都冇，呢啲馬真係好吃香

買隻PPG 仲好
入紙三次，都抽唔中做馬主

總括今次馬會係蝕定賺？

頭先有隻好似蝕百四萬

12

lot12好似都幾蝕吓

可惜今年無劍二十個d睇下

刨下澳門馬仲好，兩點開跑

香港馬會有一日俾上面吸乾，會唔會好似澳門馬會咁呢

好失望
隻鐘意寶竟然冇1400磅

成架坦克車咁

成班諗住唔留言扮冇人搶

揀咩呀晏蛇

今日一組都唔知夠唔夠人

得一組
每場飛得一隻馬
投注難度大增

而家連行圈都無人

歡迎來到從化速度馬術賽現場

有無人整合

就第一個搶到嘅人做啦

紅燈亮馬匹開始入閘
今場賽前好多馬退出

R9 關鍵時機 （被屠殺）

R7 量化歡騰 （なつめみお）

R7快步速(排球少年）

R11 友好日子 (冼毅力saint)

R3 海島材子 (人一世勿一世)

R2 無心睡眠 (玖寶)

R4 皇龍大將(Adnan_Januzaj)

R4 禾道駒 (時時精綵）

R9好計（尊兄）

R11 新力寶 (新力必)

R2 紫菜福星（晏菲路8號）

R4 禾道駒 (不加思索畢加索)

R10 總理 (戚家隻狗喪彪)

R5 寶成智勝（金仕芬）

R3 及時行樂 .0.

R7 雪茄之友（Win神）

R9 白鷺飛翔(bogo)

R10 美麗笑容 (華可可)

R5 快樂歡騰(Priestgod)

R8 時時精綵 (不一樣的男子)

R8 玖寶 (不加思索畢加索)

必蛇上水

R6 旗袍老細（Win神）

R3 友誼之星(bogo)

R5 威威高星 （福逸）

R11 超能力 (小川ともみ)

322開始計

真係少左人

R2 魅力星光 （福逸）

分唔分到兩組

無咩人搶

Miss u bit snake

屌真係 一到1300個個浦頭 奸撚到

揀左睇書最後講個隻

比夜晚少左一半

R6 共創繽紛(貓）

搞唔能掂

睇書呢

咁多人意興闌珊

垃圾馬都選

韋恩角細攬斷咗

唔再上黎

拿蛇賭波馬烽煙都唔係到

R6 達心星(長井)

仲有邊場俾我鳩簡

R8

海登都買細
買嚟輸咩

只出水不吹水

R2

兩組了

海登點會買細

@新力必

R1 奇妙仙子 (烽煙)

痴線

必聲東擊西 屌

.0.錯格式點計

24/5 馬PO精選

R1 奇妙仙子 (烽煙)
R2 無心睡眠 (玖寶)
R3 海島材子 (人一世勿一世)
R4 皇龍大將(Adnan_Januzaj)
R5 寶成智勝（金仕芬）
R6 旗袍老細（Win神）
R7 量化歡騰 （なつめみお）
R8 玖寶 (不加思索畢加索)
R9 關鍵時機 （被屠殺）
R10 總理 (戚家隻狗喪彪)
R11 友好日子 (冼毅力saint)

vs

R1
R2 紫菜福星（晏菲路8號）
R3 及時行樂 (.0.)
R4 禾道駒 (時時精綵）
R5 快樂歡騰(Priestgod)
R6 共創繽紛 (貓蛇)
R7 快步速(排球少年）
R8
R9 好計（尊兄）
R10 美麗笑容 (華可可)
R11 新力寶 (新力必)

vs

R1
R2 魅力星光 （福逸）
R3
R4
R5
R6 達心星(長井)
R7 雪茄之友（Win神）
R8
R9 白鷺飛翔(bogo)
R10
R11 超能力 (小川ともみ)

呢隻你講咗好耐

R2 鎧運之星 （跟方）

R2鎧運之星（綠木）

又話r2

睇書要靜一日唔再上黎我都唔會再係馬po留任何一句言

立此為證

Win神Ho兩隻
DQ?

傻鳩

R8 時時精彩 （跟方）

睇書你出返嚟啦好嗎？

On9

我prefer R7

試足好撚多個閘出嚟
唔好搞事就得

錯名 DQ唔該

燈馬界一哥 咸濕貓

noted

R8 時時精綵（拿樸迪）

警告你個警告第二次

睇書蛇呀

113未出賽，分野就係呢到

r10: 美麗笑容 （吳宗憲）

你老死搶左

R10美麗甜心（綠木）

本身想揀愛馬劍，掛住睇野冇留意時間

牙必

24/5 馬PO精選

R1 奇妙仙子 (烽煙)
R2 無心睡眠 (玖寶)
R3 海島材子 (人一世勿一世)
R4 皇龍大將(Adnan_Januzaj)
R5 寶成智勝（金仕芬）
R6
R7 量化歡騰 （なつめみお）
R8 玖寶 (不加思索畢加索)
R9 關鍵時機 （被屠殺）
R10 總理 (戚家隻狗喪彪)
R11 友好日子 (冼毅力saint)

vs

R1
R2 紫菜福星（晏菲路8號）
R3 及時行樂 (.0.)
R4 禾道駒 (時時精綵）
R5 快樂歡騰(Priestgod)
R6 共創繽紛 (貓蛇)
R7 快步速(排球少年）
R8 時時精綵 (跟方)
R9 好計（尊兄）
R10 美麗笑容 (華可可)
R11 新力寶 (新力必)

vs

R1
R2 魅力星光 （福逸）
R3
R4
R5
R6 達心星(長井)
R7 雪茄之友（Win神）
R8
R9 白鷺飛翔 (bogo)
R10 美麗甜心（綠木）
R11 超能力 (小川ともみ)

>3<

R3 友誼之星(單身楊明綸)

陳日吾上水，巧擔芯你

嘩屌玖寶頭先睇都70蚊 依家大熱

講咗垃圾必條傻鳩答正一點就上水

你兩條友仔 和好未呀

屌 頭先我睇關鍵時機46倍添

唔好成日jer啦

轉第二隻未頂你

聽日大賭呢隻？

R6: 超威星 （吳宗憲）

驗眼

你咪即係我

？

24/5 馬PO精選

R1 奇妙仙子 (烽煙)
R2 無心睡眠 (玖寶)
R3 海島材子 (人一世勿一世)
R4 皇龍大將(Adnan_Januzaj)
R5 寶成智勝（金仕芬）
R6 共創繽紛 (貓蛇)
R7 量化歡騰 （なつめみお）
R8 玖寶 (不加思索畢加索)
R9 關鍵時機 （被屠殺）
R10 總理 (戚家隻狗喪彪)
R11 友好日子 (冼毅力saint)

vs

R1
R2 紫菜福星（晏菲路8號）
R3 及時行樂 (.0.)
R4 禾道駒 (時時精綵）
R5 快樂歡騰(Priestgod)
R6 達心星(長井)
R7 快步速(排球少年）
R8 時時精綵 (跟方)
R9 好計（尊兄）
R10 美麗笑容 (華可可)
R11 新力寶 (新力必)

vs

R1
R2 魅力星光 （福逸）
R3 友誼之星 (單身楊明綸)
R4
R5
R6 超威星 （吳宗憲）
R7 雪茄之友（Win神）
R8
R9 白鷺飛翔 (bogo)
R10 美麗甜心（綠木）
R11 超能力 (小川ともみ)

原來係我睇錯

你道歉啦

我錯囉 咁點呀

海王駒竟然冇人揀

做咩唔玩精選

睇下隻馬女有冇先

R4 有理共想 (有村架純男朋友)

心水俾人揀咗先

竟然冇人揀頭場

屌早知我揀 以為多人搶

你買馬女先 睇下起唔起到機

新馬賽點會有人揀

我隻首選都比人簡左
想迷告都唔得

本身要咗禾道狗 又俾人搶咗

個.0.又去咗邊

諗住1W3P試下
有就買一半落去愛馬劍

你之前1001啲屎食哂未？

咪揀左

邊有咁快 同bogo求緊婚

R4 常感恩 (奥書)

係我錯 駛唔駛賠埋條命俾你

奥書會唔會常感恩都燈死埋

R8 添滿意（潘頓正賤種）

24/5 馬PO精選

R1 奇妙仙子 (烽煙)
R2 無心睡眠 (玖寶)
R3 海島材子 (人一世勿一世)
R4 皇龍大將(Adnan_Januzaj)
R5 寶成智勝（金仕芬）
R6 共創繽紛 (貓蛇)
R7 量化歡騰 （なつめみお）
R8 玖寶 (不加思索畢加索)
R9 關鍵時機 （被屠殺）
R10 總理 (戚家隻狗喪彪)
R11 友好日子 (冼毅力saint)

vs

R1
R2 紫菜福星（晏菲路8號）
R3 及時行樂 (.0.)
R4 禾道駒 (時時精綵）
R5 快樂歡騰(Priestgod)
R6 達心星(長井)
R7 快步速(排球少年）
R8 時時精綵 (跟方)
R9 好計（尊兄）
R10 美麗笑容 (華可可)
R11 新力寶 (新力必)

vs

R1
R2 魅力星光 （福逸）
R3 友誼之星 (單身楊明綸)
R4 有理共想 (有村架純男朋友)
R5
R6 超威星 （吳宗憲）
R7 雪茄之友（Win神）
R8 添滿意（潘頓正賤種）
R9 白鷺飛翔 (bogo)
R10 美麗甜心（綠木）
R11 超能力 (小川ともみ)

@拿基
R5仲有隻加州

聽日準備大翻身

訓過龍都未滿
R1 禪勝寶駒 （陳曉明應教港隊）

好暈 聽日又迫近
一陣又有韓假 今晚又德乙德甲

咪撚賭波啦 場場都鳩黎

R5 巡航導彈 (奧書)

無人揀頭場

德乙輕鬆喇

r1差你

輕鬆skip

今輪齊心角大

手痕唔會唔賭
琴日咁撚鳩都賭咗場韓假

退出左馬po

尋日場韓假輸到一蚊不剩 唔入錢等聽日

有錢人，好似今朝買馬個班

咁你又入嚟留言

好似奧書同睇書咁講定遺言

奧書條友留咗三次言

買咗FC首爾
一開始以為輸柒曬
點知咁假

人地馬主 我賭仔
中毒太深

睇書唔bounce back我都唔出聲算
最後一句
貓蛇又迷拉可恥

個個都退出
完

屌我了

潘狗羅狗合作都好耐冇贏過

奧書

星期三尾場幾頭痛下

好似輸左四十幾隻

好多都搏命既
六爺今年啲馬完全唔生性

二至四名都多

R1差一?

大當家大熱？

成粒幾鐘都未滿額

上次加入唔到
靜待下次加入機會

R11咩事
隻2號好似唔fit得去邊

R1 禪勝寶駒 (覓腸)

比人揀左

R1 萬眾力得 (覓腸)

是旦 燈就燈

R1冇人要觀頎福星

24/5 馬PO精選

第一組
R1 奇妙仙子 (烽煙)
R2 無心睡眠 (玖寶)
R3 海島材子 (人一世勿一世)
R4 皇龍大將(Adnan_Januzaj)
R5 寶成智勝（金仕芬）
R6 共創繽紛 (貓蛇)
R7 量化歡騰 （なつめみお）
R8 玖寶 (不加思索畢加索)
R9 關鍵時機 （被屠殺）
R10 總理 (戚家隻狗喪彪)
R11 友好日子 (冼毅力saint)

第二組
R1 禪勝寶駒 （陳曉明應教港隊）
R2 紫菜福星（晏菲路8號）
R3 及時行樂 (.0.)
R4 禾道駒 (時時精綵）
R5 快樂歡騰(Priestgod)
R6 達心星(長井)
R7 快步速(排球少年）
R8 時時精綵 (跟方)
R9 好計（尊兄）
R10 美麗笑容 (華可可)
R11 新力寶 (新力必)

第三組
R1 萬眾力得 (覓腸)
R2 魅力星光 （福逸）
R3 友誼之星 (單身楊明綸)
R4 有理共想 (有村架純男朋友)
R5 巡航導彈 (奧書)
R6 超威星 （吳宗憲）
R7 雪茄之友（Win神）
R8 添滿意（潘頓正賤種）
R9 白鷺飛翔 (bogo)
R10 美麗甜心（綠木）
R11 超能力 (小川ともみ)

同奧書一組 jump

完全無睇過呢隻馬

比佢累能死 JUMP

一組點贏

垃圾阻撚住

二組仲伏

頭場拎住300$，2 3組點追呀

經濟不景拍賣氣氛平淡 馬會要蝕90萬

今日舉行嘅香港國際馬匹拍賣會，氣氛平淡。

香港國際馬匹拍賣會(5月)今日於沙田馬場亮相圈舉行，今次拍賣會並無澳、紐馬推出，只得來自歐洲及阿根廷合共11駒可供選擇，而最近香港受到疫情打擊，經濟不景氣的情況下，整體拍賣氣氛明顯不及往年，11匹拍賣馬共有7駒低於成本價賣出，馬會要倒蝕90.4萬。

今次拍賣會焦點所在的Lot 11，成本價高達671.6萬，但最終由「巴基之星」馬主以650萬投得，都要蝕21.6萬。而成本價達297.5萬的Lot 12，最後拍賣價僅得150萬，令馬會慘蝕147.5萬。不過，今次亦有Lot 9、Lot 13、Lot 14及Lot 15高於成本價成交。

總結今次香港國際馬匹拍賣會，11匹拍賣馬的拍賣價總數為3,170萬，相對於成本價，馬會則要蝕90.4萬，而今季第二次國際馬匹拍賣會將於7月舉行。

紫菜福星carry曬

兩匹巴基拍賣馬一出即勝 巴基3.0又點？

「巴基之星」絕對係近年最出色嘅拍賣馬。

近年嘅香港國際馬匹拍賣會，馬會都會用先後捧走女皇盃同埋遮打盃嘅「巴基之星」做生招牌，估唔到嚟到今日舉行嘅拍賣會，都係「巴基」系馬主做主角，事關丁志強太太喺告東尼極力推薦下，以650萬投得成本價達671.6萬嘅Lot 11。

呢匹父系出自Kodiac嘅英國拍賣馬，由於喺母系家族搵到前香港短途佳駟「天久」嘅名字，所以備受關注，但Kodiac在港子嗣成績僅屬一般，最叻係取得3W嘅「添丁發財」，最近則有拍賣馬「合進駒」連贏兩場五班賽。

不過，「巴基」+告東尼+拍賣會呢個組合原來係生招牌，事關丁志強對上兩匹拍賣馬「巴基之星」、「巴基之友」都係一出即勝，前駒嚟自德國，「巴基之友」則係澳洲拍賣馬，今次呢匹「巴基」3.0就嚟自英國，睇吓係咪都係一出即勝啦。

呂健威：歡欣福星只驚133磅

頭場新馬賽算係幾有睇到，蘇保羅嗰匹2歲馬女「奇妙仙子」只孭113磅，固然有唔少人留意，同時亦有兩匹季內贏過新馬賽嘅「歡欣福星」及「萬眾力得」再度上陣，前駒初出一役已經殺低「萬眾力得」，今次再度碰頭但雙雙增程跑田草1200米，賽果又會點？

呂健威就話「歡欣福星」雖然少跑一場，但馬匹進度卻令佢相當滿意，佢話今次增程跑1200米肯定比上仗直路賽更合腳法，所以佢都唔怕同場任何對手。不過，威哥都話「歡欣福星」唔係萬無一失，事關佢話呢匹3歲馬只得一千磅左右，今次要孭133磅，都唔係冇壓力，睇吓能否克服難度順利連捷啦。

除左九十場，場場都大熱位置1.0

竟然冇人揀福善

上次過冷河

係，晏仔破能左心魔好癲

仲要有10倍

我迷堯見到呢隻都即刻飛
試閘無走勢

即刻上榜首

X有利個馬主好支持拍賣馬
次次都入貨

少少驚
復課第一個閘輸廿個馬位係發生咩事

步x逸後塵

第二個好咁多 痴撚線
呢個倉on99

呢個倉真係on9 古靈精怪

最on9 d閘 試得好密
都唔知做乜9
其他好多就養生 睇唔透

唯有當賀手疆隻馬唔撚鍾意啦
隔7日又閘

佢要確定高班馬先會做功夫
其他都係養生

雪戰神狗行行企企就剷到條Q

季初追幾次 頭都痛撚埋
無啦啦整條q
根本佢呢個馬房無路捉

宜家馬po靜到聽日跑都未爆第2個post

買得中呢個馬房D馬應該要還神
大注中要捐錢幫助有需要既人先得
買佢d馬同賭大細有咩分別

海島材子x怡昌飛駒
同賀年共存亡

養生 吹撚漲

我覺得佢馬房啲馬台型好多都唔差 但佢真係唔撚識練咁降

帶榮來又唔知幾多場後突然爆一爆你

仲癲過欄主圓

怡昌

我雷十疊轉灣第2腎仔吐血

條友係有料到既 事事為王大爛財
不過應該賭得好撚大

轉路程 內圈

快利寶，陽光大地，大聚會呢幾隻又係
唔知想兜到幾時

隻隻都好好樣囉

嗰晚大仆街啲發揮笑死人

我其實覺得高佬啲馬 有啲似霍老 都係偏食冷

不要再說了 加州大帝俾佢玩彎左

佢用埋d垃圾騎手 梗係啦

比部能騎 多數傷

霍老去馬啲飛都幾撚硬淨
高伯新啲馬無飛既

霍老啲p 係完全冇飛架 高佬講去馬咪福逸 唔去咪雀橋呢啲留後跑

其實不如搵雷狗好過啦

其實雷狗同羅富全合作係好過潘頓同羅富全

明顯蔡頭自己食左
如果唔係都唔增程換人求落班

早年連登仔曾不解，為何形容別人囂張時會指別人「寸過馬X」？有指是因為馬兒的陽具有40厘米長，近16吋
諗起牙必同福逸原來咁癲

再長都冇用啦，閹哂

落班先食

換換思維 比佢去馬

114倍

Btw達心星終於出 都等左排

的確好好台型既
可惜啦 聽日都要輸比我新愛狗

可能有綠格呢

原來lot12係何猷亨買

共創繽紛課閘都幾好，不過而家補出遨遊變數多左

睇佢都係守住啲好位
邀遊無咁易又偷到雞放甩嘛

比垃圾騎

係囉 比個廢物騎
我睇佢啲款 開步 用我頓順住走啦 洗撚牙街大力迫咩

catB 係乜? 無vet check?

佢第一次做馬主？

40cm頂到入win神Ho個胃

拉狗一向逼住馬走

救命書包又燈

你估無你份燈咩

戒左賭啦 成班垃圾

星期日又逼近

星期三我老友隻帖木兒
一迫上咗口

必蛇short咗？

屌，城南反Cup未

又要召喚洪永城gif

再刷角就送晒你班友上北韓

跟前達人

講起就要屌佢老母臭
識唔撚識騎馬架

我暈喇 新力必幫我講埋佢

泰加特入未

邊隊

水原

入未 屌
等咗好耐

係咁架啦 又想搶好位 咪大力迫

快手俾多球12碼佢開齋

真
加陣吊命

爽唔爽

咁多人買三星

換走咗

11.5s.....

又同路

24比1...

你扯撚到

Me 260... CLS

韓假16角 我買大就中位數

我仲有注7.5s呀頂

買角細永遠揀錯場買

哭能左.....

刷角隊追返粒停角唔係好過分要求姐...

唔扯都40cm

尚武7.5S追數

絲綢會安田真係雙龍出海

有冇人刨完馬比D心水出黎

共創繽紛

又迷拉

關鍵時機

爆騷第一人教 買拉又反拉先最開心。。。

咩心態

問下我大佬波利蛇(爆騷第一人)

貓蛇聽日一齊嗌潘ok?

巴基馬主 買左隻馬 650萬

紫菜福星

加州明雋

點解唔迷拉
爆騷 明駿之星都有7倍w

講果幾隻我都會考慮，除左隻紫菜

聽日咁易買都唔識買

擺低幾隻先啦

我摩

14隻喎

全部買撚晒佢

海島材子 鍾意寶 量化歡騰 美麗笑容

14win
好撚多平頭

寶高 : 又燈

佢話我又燈佢禮拜三隻心水

聽日何妖
騎王開咗一陣即刻由35跌到25

燈完未

on9

壽神 ?

你死撚硬

屌你老母啦

時時精綵

海島 福善 周蛇

我日日都叫頓架啦

聽日好似拉手馬惡啲

公道講
聽日得年手馬有得同拉抗衡下

卜心開 fans meeting 未

正叔去咗邊

潘哥得2場大賽叫壓一啲多啲贏面

一齊join, 請佢食雲吞通粉

帶佢去迪士尼

最近迷采子多啲 好活潑好得意

入唔切錢買達斯泰拿

仲有10分鐘先開wo

識野 對野都ok

同邱鋒澤有無扑過野？

同我扑過

真，所以買年唔買拉

伍公子又敗走

係
其他都好一般

我都想買年

敗走前買到headphone未 ?

見到必蛇寶高互動 好舒服

Me無睇開香港youtuber

Even 2019年前既達狗

我都無
淨係覺得香港啲youtuber真係無乜創意
題材少到仆街...

睇冼馬田

好無聊 啲濕鳩q&a簡直嘥我時間

追劇睇戲打機好過

呢個trash嚟

必都唔支持 抵你輸啦
睇開小薯茄

點解唔公開策騎指示

馬會怕麻煩

熊仔頭 arm channel bob叔

食撚屎啦 放頭馬唔放 賭西咩

香港youtuber剩係follow左
熊仔頭，bob叔，馬田，艾佛陳，sigma，杜生

上次入左去留左個負皮比牙必

冼馬田定點cookguide

一個都無睇

冼馬田把聲同個樣都唔吸引!!
聽多兩句...覺得好煩

馬田出來了

烽煙啲taste咁差

以為係冼馬田

煮野食片冇咁悶

冼馬田寶高好鐘意睇

勝在有方 — 方駿暉

友好日子憑後勁交代

「友好日子」上季來港首仗於泥地千二跟跑後，轉到千四即能追近當時甚銳之「好運多贏」，漸適應環境。其後因右前腳不良於行而退出後，缺陣逾半年才復出，雖賺了快步速，但場地不利追下能以快末段衝上跟同樣休夠縮程之「環保動力」包Q，確認戰鬥力甚強。所以翌戰增程到此仍能跟實力指標「百步穿雲」鬥得接近，一如外地般可打疊跑得好，當時威力值二班中上級。今季中轉投姚廄後，先跟跑一仗，剛戰於千二米除下交叉鼻箍，竟能以終極時速衝過最近能再贏強組之「明駿之星」，竄勁非一般二班馬可比。開氣後今次初戴面箍，望可改善內閃毛病，遇快馬夠多，二疊居中後可憑強橫後勁交代。

「健快聯盟」前仗能氣走再出入Q之「繽紛遊戲」，於此組遇快馬多，也有足夠級數和氣量一爭。「開心好玩」大前仗段段快跟仍能入Q，小休後上仗轉谷草，跟跑耗力不多，未確認斷纜之六歲自購馬，再次獲潘頓垂青，尚可拖多一次。

第五場：10寶成智勝、4疾風勁草、1巡航導彈

第十一場：2友好日子、5健快聯盟、3開心好玩

view +1

聽聞係on9先睇

Bogo 狙擊未

必蛇依排叫人睇哂d廣告高抬貴手

必蛇幫我拖ok？

【張基焦點】達心星試兩課閘 唔係講玩

係 燈！燈！馬田岀來了

原來貓先係基哥

輝哥親自解答 點解寶成智勝改用莫雷拉

姚廐今期有八駒列正選，當中更派出「寶成智勝」列陣第五場三班1200米賽事。「寶成智勝」今季出戰咗三次四班賽事，分別跑到一冠一亞一殿成績，前景備受注目，今勻升上三班要負118磅上陣，但今次就唔係用潘頓，而係轉咗莫雷拉。輝哥就話，潘頓係可以超2磅跑呢場賽事，但佢唔想隻馬多負2磅上陣，既然隻馬有得負輕磅，就不如改用莫雷拉一試。

Arm冇之前咁好睇

必蛇愈做愈起

冇睇 負評佢多

等d馬主練馬師玩哂佢囉~

三奪G1殊榮 日光輝映退役
23/5/2020

曾經三度攻下一級賽的馬女「日光輝映」退役。 (圖片：Getty Images)

澳洲短途佳駟之一「日光輝映」退役，將會在七月舉行的神奇百萬全國雌馬拍賣會出售。

作為「摘星勇驥」(Zoustar)的子嗣之一，「日光輝映」可算是其中一匹表現出色的馬女。此駒曾經攻下古摩亞育馬場錦標、新市場讓賽以及威廉烈特錦標三項國際一級賽，服役出戰24場賽事以來贏得11場，成就斐然。

練馬師麥伊維接受當地傳媒訪問時指，考慮到「日光輝映」在兩歲和三歲的表現未如理想，但牠亦已盡所能跑好每一場賽事，故有退役決定；而他亦認為，「日光輝映」贏得最出色的一仗是2018年的古摩亞育馬場錦標，牠擊敗同場對陣的雄性賽駒奪得錦標，確實不易。

妻涼佬玩曬

聽日有咩心水

杏目同馬公跑千六唔可以犯錯
不過見佢上次好似福逸咁撳住都上又唔驚

上場對手太廢

派滿意

底出狗

新馬

乜撚野牛精大哥

告東屁賭大錢

點度都度唔到啦

【進階選項】美麗系下季打吡馬 要先贏一仗！

搵食艱難

加州得迅又唔加分

有你幫佢宣傳緊係起

之前都未到25k
必蛇彈起了

蘋果有成15秒

報假報到好攰 過黎抖下氣先

日日出條廢片又執
原來搵錢咁簡單

Show Blocked User - 長井龍雪狙擊手

應該要block la

出神入化鍾意寶

共創繽紛大熱

我年有呀國影子

漢諾威好球，明天有賭本了

馬女有44倍，fatfat

信烽煙蛇眼光跟下先

派未

多數觀眾都係廢老

推都係上少少

波仔輸死

難道故事早已注定 沒法制止

你聽日都可以gel定等捧盃

時時精綵2.9倍

基本上都係

聽日1.5

red]首相證實西甲6‧8復季
[/red]

世一騎師-潘頓哥

mark定d不刷角隊

米燈ok ?

奧斯納貝克仲衰撚過潘狗拉馬

XX係咪你觀眾之一 ?

漢諾威正氣隊 !

巴塞控角大師之中既大師

從來冇燈過你

On9冇啦啦輸12碼 仲要輸撚埋 blacklist

某忠實觀眾一有新片即刻幫手宣傳

有好似有D道理，係我舂左落你呢支燈

輕鬆Gellllllll

訓身多狗了

XX=廢老

23-05-2020
19:00 角球大細 星期六 6 辛特侯遜 (主) 對 雷根斯堡 (客)
細 [10.5 個] @ 1.85 $260

易能到...

唔緊要，下次我要2揀1俾你燈返我1次

又話block 原來講假

星期六 8 [9.5]
星期六 9 [11.5]
2串1
唔中聽日無錢買時時精綵了

biggggggg

波Po同馬Po剩係Block左TOT

史迪仔無block?

拿樸迪有冇 block?

冇，我都唔係成日入波Po

多仔盤， 輸左聽日無錢買烽煙蛇隻馬女了

失控想人生注

發達邦今場開個角大嚟

洗唔洗幫你係波台出個post屌鳩夏蘭特先

買邊場

10

支持烽煙蛇個女

閪名出現了
聽日馬po應該屍橫遍野

10咁惡賭 買大定細

想賭大

而家根本無路捉啦

我哋陷入咗賭仔大忌—鳩賭。

何何聽日睇你頭啦😂

買定離手

有你呢句即刻加左注

XX堡又唔能開盤

半場執二攤算

以前有即場，唔係讓到球半兩都會開盤架咩
而家咁鬼度縮

即係洗定唔洗

10邊有走地角

狗會度縮就緊
就黎邊線落底都封你角球盤

原來你人生注係戒賭意思

可以慳返了， 你諗下係飲食台開咩topic吸多啲負評好過

10 1c

死仆街黎

又迫害 cls

柏達邦垃圾到

屌你老母新馬賽一千轉千二 俾你老母個臭閪賭架？

福逸增程輸左之後我既人生觀改變左好多

尋日去咗著草？

苦練緊點樣用40cm屌撚死你

諗住一棍呢場

以前拍賣會12月搞
俾欄主時間做工夫 又有新馬賽配合
而家拍賣會3月5月7月 插班同舊馬跑玩條毛

聽日各位贏多d記得有重要任務

反手歡欣？

我奇妙仙子嚟

快手啦 唔想刨 就快癲

跑都未跑你癲乜尻

禪勝 歡欣啦

馬主 : 梁超雄

咪玩啦，BB仔1000磅頭133讓人7磅
讓尾果隻20磅，點買得落呀

角球好撚安詳

多四磅抖多場
隻馬呢組根本大超班
聽日輸咗歡迎bin

買左費賴堡，仲安詳

係多4磅，但係要讓人7磅
大家都未跑過轉彎
隨時就係有D天外之天一跑轉彎就剷入黎
贏都係咁話

天外之天真係食屎狗黎

寶高 = 天外有天

bogo狙擊未

仆佢個街發達邦咁快3個角

依家先3個角有幾快

唔跟下隔離d beat
人地仲係0 c

加柏追和未

啲進攻唔入肉

大家 回頭是岸

咪

Hoffenheim唔會贏唔到掛

呢條飛都過到既話
聽日一棍鎧運之星

拿蛇德甲啲戲好唔好睇 >3<

慕信咁都唔使輸多粒

國寶去馬嗰陣癲撚到

咁都吹奏

有幾可見佢咁樣搵位

達心星跑兩場d績勁到
追風絕影馬王黎

雪茄之友係咪講緊某練

平時都係大外一氣

覺唔覺得莎拉拍賣會個look好仁

有冇圖

阿kit頂住先ok？

莎拉

雙飛ok?

莎拉妹

咁撚偏

德甲啲防守咁屎

多仔0c

人生然家

70分鐘0C

我覺得無觀眾，係咪連壓落底線動力都低左好多

屌奶星上場美麗笑容key race

你唔好咁啦，賽績派個個都乞食

多仔正氣
今年長追

廢奶堡真係廢架喎

拜狗贏波輸盤ready?

唔買啦拜主場
贏完多仔等賭烽煙蛇個女了

等吹雞中
發達邦 9.5 10.5 s

J佢大震撼果場呀麻

仆街埋尾gel 埋9.5

一隻角都夾到

唉屌死仆街廢奶堡

一齊all in 拜狗下盤

23-05-2020
21:30 角球大細 星期六 8 慕遜加柏 (主) 對 利華古遜 (客)
大 [9.5 個] @ 1.72 $200

$ 200.00
23-05-2020
21:36 角球大細 星期六 9 柏達邦 (主) 對 賀芬咸 (客)
大 [10.5 個] @ 1.95 $210

$ 210.0

好在

戒賭啦我
食到埋口都嘔番出黎

呢排d 波都係咁西

佢老母尚州買800主w
5分鐘買個第二球主
然後就沒有然後了

德甲搵嚟都唔夠馬輸

吐血

仆街我都買左主ng
禁屌唔入，正垃圾

開頭唔係入撚左
做乜尻唔計
冇睇

Var越位

近呢兩個馬日夾埋+8k
係d 閪波陰d 陰d 輸錢

出神入化鍾意寶 出神入化鍾意寶
兩隻馬好近㗎咋
嗱 第三就係南海
嗱 鍾意寶又有返啲力喇 呢隻馬好犀利㗎
鍾意寶出神入化 鍾意寶出神入化 鍾意寶出神入化南海
嗱鍾意寶呢隻馬一流快馬

陰尻公
個feel 就好似

最後100米 奇妙仙子領先3個馬位
唉也 蔡明紹墮馬啊

屌你又差一角 邊有馬賭

咪燈ok？

放心 熄左燈好耐
聽日有咁既事發生
我永久戒賭

你老母 輸波輸左500

門興

一蚊不買足球

賭波既人到底幾有錢

10wo

弗 狗會唔開盤真係佛心

日本橡樹隻1應該好撚勁

都係馬好啲 波中3x1先至得兩倍幾

派？

1.單挑

嘩屌 冇人揀勁加加
All in

屌 中得嗰27蚊都話派 有冇人性

贏17蚊唔係錢？
事後飛唔派

屌 離開馬po了 你地jer飽佢

旌暉有無冷q食下

加入馬馬大聯盟屌鳩win神Ho未, 用40cm教訓下佢

你插前面我插後面
有冇機會喺胃部相見?

無心睡眠

依家J2莎拉有冇師兄睇緊
孖辮

即刻q左

講真 呢個真係阿拉走左去日本的後果

講真 去馬交代搵阿拉搏 點都好過潘頓 我指羅富全

好運多贏 阿拉騎法同潘頓爭好遠 阿拉早發力點都好過潘頓留後衝一段

其實超威星 搵阿拉好過啦

唔關日本事
兩隻馬 歡樂之光 添滿意

添滿意 佢就無騎過Ge

你係味講緊達龍駒

Sorry 記錯左

辣系嗰隻狗餅 豬左都無所謂啦

仲有人未訓

我

1場1 133 磅大熱

賭就實賭佢輸 上場慢閘 慢時間 做23秒幾贏
但都唔知邊隻得 值搏 1200初跑會贏跑過既？定買有啲前速既內欄南半球馬？

田雞個隻

頭場都大注賭既，就真係好爛賭

初出個幾隻博大冷

果隻馬女仲可以受讓13磅

邊匹

黎緊可能好多馬主唔玩走人，搵快錢要趁而家

生生福運隻右後腳

但之後六爺都有用雷狗

達龍駒最近都已經唔得

呢隻真係好垃圾

搵左彭國年 田泰安 何澤堯騎都唔得

仲有隻翡翠鳳凰 有幾場雷狗騎到一絕都贏唔到

匹馬真係普通，所以諗住轉場試下。
睇下下次邊個同潘頓熱邊匹

有人係諗住賭頭場？新馬賽無隻得 點估

心靈

加州明雋跑1600 一滴飛都冇

頭場6-7連贏

今日告狗大日子

及時行樂上場賺哂步速 今次飛得

我賭

心靈帳戶結餘：100000

牙摩定告狗大日子

Both

頭場賭完就變0

心靈轉數快1000000

遮打杯出馬數字 一個四場一個三場

賺完可以再賺

謝拉特揀紫菜福星咩玩法
屌你老母仲諗住睇少隻

琴晚係拜狗搵番賭本
唔洗心靈住

例牌 星期日 買莫豬王

今場唔多馬放

今日迷堯 壽星仔

佢跣腳高手

派比我？

縮程賺級數

頭場賭最冷係立於不敗之地

老婆奴

原來Des Ailes跑橡樹

華麗留名

連囝唔放假都係為左要騎佢

我已經不是昨日的我

派$10比你起機
唔該你今日做豬王

我都買咗自己

仲話秋華賞有冇機會見到佢, 社台咁急推佢跑橡樹

咁就無咗100蚊

昨天吹頭 今次洗碗

轉頭好去洗埋個廁所

老婆唔出聲 你味又死狗

最後100明月千山係裡面捱緊
外面鎧運之星同佢鬥緊
大外檔！紫菜福星逢馬過馬追上黎啊！
過終點第一名紫菜福星

今晚節目時間差唔多啦 多謝大家收睇

晏8 funson reported

買左告狗 6x42

又唔好咁講
晏8幫我贏唔少錢
個個禮拜都幫手諗小隻

紫菜第一隻過終點點贏錢呀.......

買屯門樓未

只要唔開雷狗我就有錢羊

出去遊行
已經買定 一棍

支持

買好大雷拉？

又改名

及時行樂？

5.我經常於不愉快時（如無助、內疚、焦慮、抑鬱），我便會賭博。

入去貼飛未 ?

唔戴眼鏡正能到

【來港前五戰四勝】新西蘭「總理」初出！姚本輝預告有嘢睇
姚本輝今日（24日）派八駒出賽田草，當中有多駒是馬房今季進口生力軍，包括第十場三班1400米「總理」。
「總理」由賽義德團體持有，本身是匹四歲新西蘭自購馬，在當地五戰四勝，贏馬路程由1400至1600米不等。
姚本輝認為此駒始終有過實戰經驗，適應香港環境應會較易。
他表示「總理」抵港後進展理想，試閘走勢純熟，因此可以較快出賽。
他又謂雖然今場不乏同程好手，但「總理」操好而臨，仍有一爭之力。

【起底の名門望族】同主馬勝出香港盃！「行樂之光」打快攻
沙田馬場今午（24日）有不少服役或在港初出馬上陣，其中一匹值得留意的是第三場四班1600米「行樂之光」。
馬主為關永樂與關劉麗霞的「行樂之光」，其同主馬「歡樂之光」曾勝2000米一級賽香港盃。
這匹方嘉柏馬房三歲新兵，父系「宣戰」服役時出賽13次，成績七冠一亞兩季，贏馬路程由1500至2150米，曾勝出女皇安妮錦標及朱德望國際錦標，並在美國出爭育馬者盃經典大賽跑第三。
退役後，「宣戰」轉任種馬，最出色子嗣包括法國二千堅尼盟主「奧美度」及應屆澳洲墨爾本盃冠軍「信誓旦旦」。
「行樂之光」之母Iguana Jo曾勝1600米，其子嗣普遍贏馬路程由1200至1600米不等。
至於「行樂之光」同母半姊「傾倒眾生」曾勝1600米三級賽，前駒長力遂不成疑問。

「行樂之光」父母兩線均有長力支持，方嘉柏選擇讓牠初出參戰1600米自有道理。

這匹大白鼻馬試閘後上接近，未嘗不可旗開得勝。

【騎者牛一】贏完專登加程！呂健威：「歡欣福星」泥閘走勢不錯
下周一（25日）是何澤堯30歲生日，這位華將一哥近幾年與呂健威合作如魚得水。
周日（24日）兩人合作第一場新馬1200米「歡欣福星」及第二場四班1400米「紫菜福星」，前駒新勝猶勇，有力成為騎者賀壽馬。
呂健威在頭場新馬賽兵分兩路，派出「歡欣福星」及「禪勝寶駒」應戰。
其中，前駒上仗在港初出，即贏1000米直路賽。
「歡欣福星」有5月初新馬賽1000米直路不報，刻意等跑周日沙田1200米，部署不簡單。
呂健威指「歡欣福星」不是子彈型賽駒，前速向來不快，晨課試閘經常起步稍慢，早前試1200米泥閘則走勢不錯。

·馬會轉左人貼新聞

又導人賭你班死仆街

【親手買入】新兵試閘速度唔曳！姚本輝：總算有作戰水準
今季冠軍騎練之爭空前激烈，潘頓及莫雷拉目前頭馬數字相同，至於姚本輝在練馬師榜雖有六場優勢，但卻未可安枕。
姚廐（24日）明午派出不少生力軍，可望打破近期不勝困局。
第七場四班1200米「雪茄之友」服役初出，隨時替姚廐帶來好運。
姚本輝受訪時說：「『雪茄之友』是我親自購入的，然後為馬主引進來港。」
「此駒由去年尾開始接受操練，已經接近半年，進度理想。」
「在最近試閘中，馬兒展示過良好速度，當然首次上陣，難言十足狀態。」
「不過，此駒總算有作戰水準，加上今場排檔（2檔）不錯，希望臨場能夠發揮出色。」

今日迷堯

賭你老尾

好球

尋晚俾德國佬搞到好暈

頭場係咪要買

今日贏完錢屌德國妹

廢奶堡正西球

歡欣福星
行樂之光
雪茄之友
總理

頂，買左超冷既，中正就走佬

仍然贏 鎂之妙 Q？

利雲食屎

好撚暈

廢奶堡全隊比狗屌

1001 頭痛全日

門興+奧斯納貝克

入得一球傻閪

1001 比人拉上大陸打靶